25歲搵兩萬蚊係咪好撚廢？

唔係而家 我諗住返pt 裝備下同做自己想做嘅事 幾年後25歲出黎先返full 預計2萬 係咪好廢同埋追唔上人地 落後好多？

睇你返咩
你做ol 25k 咪好多囉

Ok la

預計

真係好撚廢 我18歲月入5萬了

我18k 26了

渣

問黎都多9魚.....超人個仔都30歲都未做野仲係廢青咁又點

diu estimated...

吹水大會又開始

係架

yes

正常香港人25歲有5萬....

連登人工，年齡x 1萬
25歲應該搵25萬

視乎工種啦，選擇行業更重要
做一般茶餐廳伙記有兩皮算係咁，做工程得兩皮算少，好難一概而論

最少都1.2 1.3 倍啦

係
16已30k

羊仔。。。

係垃圾黎 去排定ifc la

你覩係想我話係啫

fg 50k 係基本
正常25歲已經grad咗兩年，人工至少有65-70K

雖然唔多 但你搵到再算啦

統計處話後生呢代18-30歲中位數係80k左右

係連登問人工

連登仔個個人中之龍
一畢業50k等閒事

現實的確係咁上下 唔信google下統計資料

預計，我預計有期六合彩會中，太多錢點算好

識人30先返full 28k左右

咁好多人唔正常啫 但我知25歲搵兩萬的確係少左啲

做雞？定ptbf?

因為我知我果行0經驗 當fg出黎做係兩萬零蚊月薪

醫生定律師？

正常女仔pt 16歲已經過20k

PC

睇你同咩人比，大把人重係揾緊萬幾

上連登講自己得20k 想比人笑死咩

連登仔個個16歲就30k起薪點喎

幾廢既人先要上網扮差人
學堂第一日就教你盡可能唔好比人知自己做邊行

成個post得我認真答你

用年齡睇無意思，年資既話
睇你做邊行

做廣告可能3~5年20k
做IT ~1年20k

建築～1年20k

就算中電，mtr個d都要2~3年

你轉工既話又重新計過

十八歲我預計三十歲發咗達

今年IVE CIVIL 29K

建築行業咁大，係咪肯定個個post過20k?

Average就姐係有高有低

有更多係第一年試用價，第二年先調返平均水平

乜而家仲有搵40K樓下?

1般

agger
今年交交埋埋d稅都夠full pay左層海怡

年齡 x1200 = 月薪

呢個小童討論區從來都鳩噏月薪 上嚟講呢啲多餘。你仲要講緊未來，通脹會幾嚴重都唔知啦

其實都無得比較 行行價錢唔同
做護士 做律師 做地盤又唔同價

利申 26工程狗 35k

surveying撚考hkis一問(bs)

我24搵緊27k, 不過做地盤文職，唔同行業冇可比性

唔好咁自信 唔一定有兩萬架~

屌 鬥咩人工高 高人工又唔等於你儲到
實際少少 show 你有幾層樓s 算 同 市值幾多
最重要影埋張屋契

建議樓豬少啲發夢 咁咪可以媾到仔 預計兩萬 訓醒未呀

要返工已經好廢

連登無窮人架
搵咁少就自己醒水del app啦廢人

佢係咪講 project coordinator 呀

邊行

好多22歲fg 已經係14k

想問師兄做緊咩位有35k

利申 同行 得你一半人工

鳩up既貼一貼戶口先
25k比上不足比下有餘喇

SURVEYING

surveying撚考hkis一問(bs)

13k 27

其實用年齡去睇人工

有個角度要睇係人工條CURVE係先平後曲上佢嘅

所以你25歲搵兩萬唔算好撚廢嘅

有無人想要錢？

簡直係垃圾

原本心情唔太好，入嚟睇笑到我

有租收果啲先係人生贏家，話知你搵幾多錢。人地唔洗做訓嚮屋企都有錢。

人比人,永遠都唔會夠高

Ching一係就未買過樓，一係就有錢但唔識理財，鍾意full paid 買樓。

否則一般做緊按揭既樓樓契會去左銀行度

搵到先黎煩啦 預計

我公司請fg已經升到60k一個月啦
25k點生存